超簡單走資youtube教學

開完firstrade戶口點轉錢過去

美金而家個價。。。。。

跌極咪7.7，開咗去買美股啦。再唔係自己搵第二啲地方開離岸。
就算股災都跌到有兩三成淨，放錢喺香港隨時真係清零。

即管再等吓啦咁 等到美金去返低位 睇吓到時仲走唔走到囉
慢慢等啦 唔趕嘅 最壞情況都係D錢無曬姐 無咩嘅其實

港紙同美金掛勾
定係平時啲錢唱晒做歐羅英鎊日元？

走資post都有負評，連登究竟有幾多五毛

又片

我就唔信

想問下可唔可以直接將美股由其他證券行轉去firsttrade
唔想走出走入想直接轉股票

唔知，可上firstrade網睇q&a

大家唔係唔知依隻Notime9up係五毛狗啊嘛

唔同意就五毛，所以咩黃色經濟圈成日互屌囉

可以 用acats
不過聽講要等成個禮拜

逃生門即將關上

好多一毛pr

我

推

港元 美元挂鈎
仲話美元價 唔係5毛係乜

射倉

買幾舊實金得啦
1kg黃金=410k港幣

點帶走

有啲難走

Lm

正常都可以射倉

就咁放落行李
全世界黃金都可以入境 除了日本 南韓

放落行李 手提

少就得姐
多既應該有管制？

得個一萬幾千學人走資

得日本 南韓有管制黃金出入口

隔離post仲多

得啦 冷嘲熱諷 乜都無用 0.5

想開離岸戶口但可惜唔熟美股同埋美股要收股息稅
可唔可以唔經證券行用番滙豐個投資戶口買美股？

TUI

push

邊間匯錢果去平d，渣打好貴

citi pri

講到港元無掛勾美金咁

前幾日online開，佢話唔成功，要我落分行

咁咪落囉，d 錢係自己既都懶？

NOTIME9UP ?

開戶口等到頸都長開張信用卡再開銀行戶口會唔會快d

⋯半日開到

嚴格黎講填完網上form就開到

book 時間落去搞la, 你等得來都搞左啦

射倉實得 係睇要幾錢手續費

唔好換 蝕死你 換親正契弟

LM

正

成球倉話多唔多 話少唔少
但計過一出一入起碼幾日時間
Tesla中間幾日時間升一蚊已經多過我筆手續費
所以都係射倉算

睇咗？

第日移民之後，可唔可以直接轉去英國果個戶口？
唔想經香港再轉出去

走呀 賣樓呀 樓爆呀

你絕對係以己度人既垃圾死窮撚

電匯點換鎂最平？

劉名

我都想，但要返工，就唔到時間

等多廿年先 到時可能會回落架啦

你入歐洲/歐盟境 打你16-19%稅

lm